又到星期五收工瘋狂撞車

屌你老母 港島紅晒
唔想搭鐵
屌

屯公準備好撞車未

只係見到龍翔好紅

未到黑咪算好

5點 快手走呀 呀 呀 呀 呀

明愛又紅

而家過海睇吓港島有幾紅先

屌

可唔可以而家撞定先，唔想上車先話撞

仆街 上咗車先睇到

未儲夠人 唔撞住

好安全返到屋企睇賽車直播

今日勁撚多盲閪揸車
今朝兩線一齊轉右時先差啲比右線條撚樣閘埋黎

望到東隧條龍塞到去觀妖先知今日星期五

五點幾黃大仙入龍翔道 未到石峽尾已經撞咗兩單

獅子山壞車，樓主tip錯題

一齊轉要好小心。好多撚樣轉灣會食埋隔離條線

3變2線爭中線都算
但得2條線入返2條線唔可以安分守己啲？
真係好想知佢係唔知自己入錯線定想則則膊